有無人法國新年多左舖頭開

以前有好多會初四初七先啟市，
而家就好多都係新春期間照常營業

上年已經係咁

法國冇支那過年傳統（France)

我記得係連我以前樓下間大完樂都會新年放假

係咪因為租貴

初一都要返 最多提早關門
平時收9:30 , 初一收7:00
利申： 可憐既sales姐姐

應該係